白衫定黑衫

屋企無黑衫

見到義士為左個柒婆死 心好灰 根本唔值得

著咩衫都唔太緊要。最緊要係我哋有無心行出嚟